文宣要緊急做野了 好多人見到支煙燒到噴煙都嘩嘩聲

好多人轉哂風